可以明白點解依家英雄電影先係主流

係呢種時候
除左有超能力既英雄之外
仲有邊個係有能力又會願意黎拯救我地?